{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_064026",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.museum.go.kr/site/main/relic/search/collectionList#######",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "모란 넝쿨 아오이무늬 마키에 화장상자"
    },
    "text": "牡丹 つるあおい柄のまきえ化粧箱 (모란 넝쿨 아오이무늬 마키에 화장상자)\\n\nこのトイレは、江戸時代の日本で使われていたもので、木製です。サイズは直径128cm、高さ55cm、横112cm、縦51cmで、全体の高さは55cmです。また、最大直径は80cm、全体の高さは62cm、横幅は60cm、縦幅は60cm、高さは42cm、直径は61cm、高さは57cm、直径は64cm、高さは84cm、全長は57cmです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このまきえ化粧箱は何時代に使われたものですか？",
            "answer": "このまきえ化粧箱は江戸時代の日本で使われていました。"
        },
        {
            "question": "まきえ化粧箱のサイズは何ですか？",
            "answer": "まきえ化粧箱の直径は128cm、高さは55cm、横幅は112cm、縦幅は51cmで、全体の高さは55cmです。"
        },
        {
            "question": "まきえ化粧箱の最大直径は何cmですか？",
            "answer": "まきえ化粧箱の最大直径は80cmです。"
        },
        {
            "question": "まきえ化粧箱の全体の高さは何cmですか？",
            "answer": "まきえ化粧箱の全体の高さは62cmです。"
        },
        {
            "question": "まきえ化粧箱の縦幅と横幅はそれぞれ何cmですか？",
            "answer": "まきえ化粧箱の縦幅は60cm、横幅は60cmです。"
        },
        {
            "question": "まきえ化粧箱の高さは何cmですか？",
            "answer": "まきえ化粧箱の高さは42cmです。"
        },
        {
            "question": "まきえ化粧箱の直径は何cmですか？",
            "answer": "まきえ化粧箱の直径は61cmです。"
        },
        {
            "question": "まきえ化粧箱の高さは何cmですか？",
            "answer": "まきえ化粧箱の高さは57cmです。"
        },
        {
            "question": "まきえ化粧箱の直径は何cmですか？",
            "answer": "まきえ化粧箱の直径は64cmです。"
        },
        {
            "question": "まきえ化粧箱の高さは何cmですか？",
            "answer": "まきえ化粧箱の高さは84cmです。"
        },
        {
            "question": "まきえ化粧箱の全長は何cmですか？",
            "answer": "まきえ化粧箱の全長は57cmです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 152,
        "QA": 330
    }
}